[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第965話 黑炭家的陰謀

全圖打開下面 小心金鋼棒

究竟個老太婆係咩人？

唔講都唔知原來阿婆其中一個樣係金獅子！痴撚線！

金獅子兩把刀都似係和之國拎返黎，有去過/係和之國 出身都唔奇

老太婆嗰一段分鏡都幾複雜，
壽喜燒應該係喺"正式"訃告之前就死咗，有一段時間都係老太婆扮？

應該係，暗殺壽喜燒

終於有個正常post

整張圖就話其中一塊面係金獅子
你唔好話佢係羅傑

講落條眉好似，都係咁勾

隔離個post on99次序錯又唔齊，搞到又要睇一次

羅傑個樣同以前比 好似畫得後生咗

愈畫愈似艾斯

下一話係咪羅傑vs白鬍子

香港班狗官同警甴

留意咗佢好耐 條友集集都係咁 都唔知有咩目的

羅傑有絕症?話自己得幾日命

第一日睇one piece?

第一集就有講

鳩估
下話黑胡子獸性大發
紅髮冇防備下比佢爪傷

無咩可能
點會係白胡面前打
紅髮係後期先同黑胡打

冇咁早...泡泡島姐

紅髮唔係被偷襲或無防備之下被黑鬍整傷

要睇返紅髮搵耶穌布嘅時候有冇疤

如果冇就真係之後發生

有就係呢次打上黎，佢就已經整親

至少去到御田加入羅傑，紅髮隻眼都係仲未受傷

紅髮隻眼受傷 係自立門戶個時既事

終於肯講羅傑隊人
到依家知六個人？
好似有魚人

如果畫埋Battle of Edd War就仲正

第0話應該只係老過依家少少

同艾斯一樣樣

佢死個時應該五十幾
個樣好明顯同以前畫嘅唔同

推呢個

同mr2能力撞左?

而家呀婆都死左啦
轉左手唔出奇

金獅子咪食左果實
係得黑胡子有特殊體質

依家係講緊阿婆變金獅子個樣 唔係阿婆係金獅子呀

咪撚覆佢 比負皮就算 唔好幫推

大蛇將軍奪權之路，任何人都有其成功途徑

外行員又錯 之前話沙佬係白鬍子個女原二番隊隊長 跟住炒左變性

絕症絕左十年？

可能有神醫幫佢吊命呢

一定係外行員估到所以尾田改劇情

健康果實

好似10話無見過路飛
爽呀!!!!!!!
無路飛ge故事永遠最好睇

路飛係外傳

除咗個髮型其實邊到似艾斯

路飛邊忽似龍

隔代遺傳
似阿爺
龍都唔似卡普

同路飛一樣，用得多1234檔，早死

原來羅杰真係橡膠果實能力者
佢死左之後粒果實就由紅髮keep住周圍走
跟住就比路飛食左

下一話就會見到羅杰出橡膠槍同jet火箭炮同亂槍打

多鳩餘
姐係講唔講到邊到似艾斯，直接講得啦
啲柒類比可以你自己袋翻就得啦，唔需要拎出黎浪費大家時間

海賊王第三把膠椅教路飛羅傑點開發橡膠果實

真係唔記得,第幾話有講

等緊大結局黑鬍子做海賊王

或者mr2其實係阿婆

mr2唔會係呢種性格啦

制藥 即係佢落毒

後面果個似熊

屌你老母
終於有海賊王feel

草帽連性格都似卡普
唔知以後龍會唔會慢慢畫到似返佢兩個

羅傑咁畫真係霸氣左 有種梟雄嘅感覺 似返一個海賊王
以前羅傑個樣同髮型畫到成個流氓咁

千祈唔好係呢種劇情

「國師又中」啲friend嚟

其實我當年default左
「外行員又中」做留名
估唔到可以有人記得

唔明

下面成個傻仔咁
上面望落都覺得有霸氣

中文鳩譯

日文無講明幾耐

白胡子死前個回憶同羅傑飲酒講D 應該係呢到

應該唔係
飲酒果到羅傑已經去過最終島

正

如果係咁 橡膠能力一定早就出哂名
以前見過roger能力既人第一次見路飛時一定會好驚訝
如果尾田要格硬咁作我會好失望

感覺 最尾羅會為左救路飛用手術果實救佢

屌那星羅傑以前明明成個日和d傻仔咁既樣
點解依家咁撚型

證明尾田都覺佢以前樣衰

咁大分別

成日錯架啦

依家係叫禦田加入，行海賊王最後一段旅程

一定唔會，如果係咁打巴基時晨早會出聲

羅以前好COOL
但同路飛聯盟之後比佢感染左
同埋手術果實好似有不死能力?
路飛都唔會長命, 之前一直有講用234檔會減生命
所以巴打好合理 羅會用手術果實救路飛

原本去到和之國棄咗睇完今集想追番

呢兩集同之前認知既羅傑好唔同 除左個樣型左之外
兩話加埋唔多對白, 但每句都好有份量
真係有王果種霸氣

2號船有兩個船長？

翻譯錯誤

定係佢既預見能力已經可以睇到好遠

好在你講一講，如果唔係我應該睇漏咗

本身都覺得果格怪怪地，但無聯想到係假扮大名
加上睇咗個錯次序的post，呢個post再睇就無認真睇

巴基見到唔會出聲？？？？

吹話羅傑好少用橡膠能力之類囉，
作者要作呢d垃圾劇情，點都有位俾佢寫

路飛而家仲後生過ace死果時 但勁艾斯咁多
艾斯兩下比大將ko

個人推測當年洛克斯大戰roger 用左天王炸左成個島

天王係靠壽命去使用，所以roger 知道自己時日無多

依個都係明哥咁想羅幫佢長生不老既原因

無限壽命=無限使用天王

作者寫錯船號名
睇返單行本係有修正返個船號名

第966話 情報

標題：羅傑與白鬍子
扉頁：戚風在發廊被海軍抓住了（有3個新海兵出場）

想問呢集係第幾話?

羅傑用左天王炸左成個島？？？
天王係靠壽命去使用？
無限壽命=無限使用天王？
明哥咁想羅幫佢長生不老既原因？？？
明哥有天王？？？？

邊度講過？

呢個標題

佢兩個出場
連御田都要彈開

內容呢？

邊有咁快

星期四啦哥仔

依家情報同漢化只會越來越遲

【海賊王連載歷史上最強的對招！！】
御田：「（武器）沒碰上！」

霸氣勁到

御田個樣

好似傷咗？應該已經打咗一場？

御田會跟左羅？